Bts 出左新歌

防彈世界第一

比較期待more and more英文版

比較期待下星期BP CB

神級巧天。

出咗啦柒頭

比你踢爆咗添

唔撚掂 同BIGBANG比真係差幾皮
D歌唔耐聽
除左 Stay Gold / DOPA 偶然聽下
其他飛住黎 聽下得唔得

巧巧天牙BTS世一

垃圾

好想比V仔屌

啲Autotone想點

其實係唱緊英文定韓文
點解九成都聽唔明

愈聽愈正 上癮了

聽唔明唱緊乜。。。

拉

好聽啊

支持樓主

關禾撚事?

我系阿米牙屌😭😭😭